升左做經理 想買架車溝女

岩岩升左做m記經理
買架車溝女遊車河
ae110 定係 323好

110

323

M記做？

點車女

渣m記外賣車 溝死女

條女肥婆黎？

呢架好呀